
%-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
%			
%			CAHIER DES CHARGES
%
%-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

\section*{Cahier des charges}
%-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

\begin{itemize}
	\item[\ding{51}] Gestion d'une interface graphique
	\item[\ding{51}] Gestion des parties
	\item[\ding{51}] Gestion des algorithmes de test de fin d'une partie
	\item[\ding{51}] Gestion de l'affichage dynamique du jeu
\end{itemize}



